+++
date = "2015-01-10T09:00:00Z"
slug = "gayparty"
title = "Вечеринка"

+++

мы с мамой строим машину, чтобы попасть в другой мир. согласно инструкции, для успешной сборки машины необходимо, чтобы в ней участвовали геи. мы зовём знакомых и незнакомых геев на вечеринку и предлагаем им поучаствовать в постройке машины. геям же она отнюдь не интересна, так что они едят, пьют и занимаются своими гейскими делами. мы дособираем машину сами, но работает она не так, как ожидалось: вместо того, чтобы перенести нас в другой мир, она впускает в наш мир разных волшебных созданий, в т.ч. волдеморта. я оказываюсь наделён какими-то волшебными силами и хочу победить волдеморта. попутно имею разговор с принцессой селестией, которая говорит, что сильного тёмного мага просто так не убьёшь, даже если уничтожить все его хоркруксы. окончательно убить его поможет только магия дружбы. все мои друзья, однако, куда-то подевались, и я просто заключаю волдеморта в покебол, из которого он сбежит в следующем сне.